Niemand anders dan zijzelf en mevrouw Coiler de toady buurman toonde enige interesse in dit deel van het gesprek, en het leek mij dat het pijnlijk was voor Herbert; maar het beloofde te blijven duren een lange tijd, toen de pagina binnenkwam met de aankondiging van een huisgenoot kwelling.
In feite was de kok het vlees kwijtgeraakt.
Aan mijn onuitsprekelijke verbazing, ik zag nu voor het eerst Mr. Pocket verlichten zijn geest door een uitvoering door te nemen die me als heel opviel buitengewoon, maar die op niemand anders indruk heeft gemaakt, en waarmee ik al snel net zo bekend werd als de rest.
Hij legde de mes en vork, - bezig met snijwerk, op het moment, - zet zijn twee handen in zijn gestoorde haar, en leek een te maken buitengewone inspanning om zichzelf daardoor te verheffen.
Toen hij dit had gedaan, en hij had zich helemaal niet opgeheven, rustig ging hij verder met wat hij was ongeveer.
